覺唔覺日皇明仁收左共產黨錢揀呢個時候退位轉移逃犯條例視線

is